300蚊聖誕禮物

公司交換禮物 求有創意意見

拋磚 米

豐澤300蚊禮券

300個1蚊

紙巾

要實用嘅 唔可以係冇用禮物

成隻易潔鑊